渣男不倫害慘小三師妹！ 戶田惠梨香震怒拒合作東出昌大

日本女星戶田惠梨香性格率直，從少女蛻變女神，坐穩國民女神寶座。戲約不斷的她傳出拒絕和東出昌大合作，原因是男方和師妹唐田英里佳搞不倫戀，令她至今仍相當憤怒。

據日媒《女性自身》報導，戶田惠梨香對東出昌大迅速復出螢光幕相當不滿。據悉，她將是2021年新劇《我們家的故事》女主角，搭檔男主角長瀨智也，編劇是才子宮藤官九郎，被電視台看好是只許成功，不許失敗的大作，原本演出陣容還包括東出昌大，但是因為不倫醜聞影響藝人形象，最終劇組並未起用，其中一大原因，也包括她本人的意願。

戶田惠梨香和唐田英里佳隸屬同一家經紀公司，大姐性格從以前就很關心師妹，不過自從不倫醜聞曝光，師妹停止演藝活動，在公司安排下轉到辦公室做行政工作，變成通勤族。知情人士爆料，「她得知師妹經歷後，更加不能原諒東出昌大。」

唐田英里佳在19歲時，因拍電影和當時已婚東出昌大爆發婚外情，兩人分手後又藕斷絲連，令生下3子的正宮渡邊杏心死決定離婚。她擁有清純外型，星運原本被外界看好，如今遭外界指責小三，更被網友感嘆「世上無清純」，演出工作全取消，是否能回歸娛樂圈，仍需時間觀察大眾接受度。

▲震怒渣男！戶田惠梨香拒絕與東出昌大合作。（圖／翻攝自推特）

▲東出昌大和唐田英里佳不倫戀，令杏心死離婚。（圖／翻攝自推特）

小早川秀秋

唔係澄清咗啦咩